A.Siapkan bahan" nya : 
1. Download dan pasang jquery https://jquery.com/ 
2. Download dan pasang nivo slider https://www.jqueryscript.net/slider/nivo-slider.html#:~:text=Nivo%20Slider%20is%20considered%20as,simple%20to%20setup%20and%20use.
3. Download dan pasang nivo slider css ada di folder /css lu ya 
3. Masukan tag yang udah gue tandain   <!-- Start Nivo Slider --> sampai  <!-- End Nivo Slider -->
4. Buat script  javascript kaya gue yang paling bawah noh ada  <!-- Start Nivo Script --> .
5. tinggal di ketik ajah gunanya untuk menload function bawaaan dari library nivoslider itu sendiri